警方用催淚彈平射示威者

右上時間18:42:22左右
差啲射中頭

其實警方已經係用真槍射擊市民

呢個post提到催淚彈槍
4. 催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules !!!
打中頭可能有機會死人

咁都無人理

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

YouTube 可能會好啲
5:18:33

推

在尼泊爾，曾有示威者遭催淚彈近距離擊中頭部，致頭骨爆裂死亡。

據學術刊物Journal of Forensic Sciences在2016年的文章，一名41歲男士於敘利亞內戰中遭催淚彈擊中，入院10天後死亡。電腦掃描發現，催淚彈膠囊射進其面部，頜面部軟組織嚴重損傷，頜面骨及鼻骨骨折，最終因敗血性休克而死。研究指出，以上意外罕見，但足證若不嚴格按照指引使用催淚彈，可嚴重威脅性命。